緊急！輕鐵月台有人暈撚左（有圖）

唔知咩事見到有個男仔攤咗喺地
兆康輕鐵3號月台
已經通知咗黨鐵但係你哋都知佢哋做嘢慢成拍
好撚驚佢係武漢肺炎累低

真心驚佢有事

嘩咁撚大獲

閒事莫理

報狗

打救護車

啱啱有武肺果時都經常有人暈

call白車

小心啲

唔係, 之前都成日有人暈
係果陣有人暈周圍D人會特別緊張, 影相放上網

Call黨鐵做乜 call白車啦

志樂

咩手機? 夜拍質素算唔錯

屌你啦
食屎狗
可能出人命都閒事

叫到第三個終於都有人行過去

白車好似嚟緊

報狗啦

半夜飲醉酒姐

果個位冇車，應該係唔舒服坐果到休息嘛？

叫咗黨鐵啲人去送死先
有咩事佢哋已經吸晒啲菌
咁最希望梗係個男仔冇事啦

見佢連個袋同埋個叉電都係張凳度，但係個人喺地下
咁都唔係累低左？

最驚係依家啲病毒變咗種勁咗

武肺?

白車已到 係屋企望緊

多得你依種人，香港先會有今日

屌你啦
依啲叫急事，唔係閒事

有冇董太裝？

無 d救護員都係白衫 無著裝

希望人冇事

999 call白車救人啦

睇人訓低都沖唔打電話
Post上連登把撚咩

你係街暈低希望附近啲人都係咁諗

點解唔係call白車
你叫職員把撚

醉酒佬，好心咁的時勢就飲少陣

擺上網Like and share最緊要

成日都有，前幾星期先救左一個
理性飲酒

well said 手足

飲醉酒姐

你喺街邊暈咗冇人理你你有咩感覺？

Call白車啦!!
醫護有防護裝備㗎..

支那人

屌 變哂種啦 而家手機都傳播到 俾你累撚死

但你自己係咪都搭緊?

叫職員把撚咩 佢哋咪又係call白車

屌你老母以為呢到大陸？

聽講日本成日有啲醉酒跌落路軌

如果CALL白車記得講低發生咩事
現場係咩位置, 輕鐵可以既話就講埋咩站由邊度往邊度方向既月台
有冇目睹暈低定係見到既時候已經訓低緊
要清楚咁交代見到既事
仲有就係講明你同傷者距離
係目視距離定接觸到既距離
如果傷者冇反應盡可能唔好摸佢
因為依家有新例係問14日有冇外遊記錄
佢答唔到要先假設佢係中招者

之後聽救護員指示啦
如果你方便留到就留低等救護車到之後揮手等佢留意到

多得你呢啲死賤種香港先會搞到今時今日咁

屌你老母啊垃圾

埋藏著這夢幻

呢個月台係冇運作唔會有車上落客，n年前722同好似615有用，而次次行過都有唔少啤酒罐，所以飲醉係唔奇

我今日都有少少暈，出面好熱

隻手咪咁震得唔得?

收皮啦屌你老母 就係你呢啲冷血仆街

唔著PPE就咁行埋去咁勇，萬一係武漢肺炎中左招點算

支那人心態 你支那嚟㗎？

同你諗嘅一樣
不過希望冇事

報狗呀嘛，等班狗去死先

你on9?

點呀樓主

屯門變武漢

你條撚樣半個鐘企喺度禁電話

條友死咗就真係入你數

你見樓主半個鐘都係隔住咁撚遠影都冇諗幫

唔理三七廿一call咗白車先
講埋咩地點有咩輕鐵會到站就最好

武漢肺炎發作好似都會咁
睇之前支那d片

佢心臟病之類嗰啲點算

我第一時間已經搵咗最近嘅人即係黨鐵啲職員
大佬如果佢真係肺炎而我又乜嘢保護衣都冇咁我係咪即係等同送死？
咁首先梗係搵個人拍下佢睇吓佢有冇反應之後先再打999啦

有白車接咗佢走

試下嗌起身屌系啦

咁如果佢真係武漢肺炎咁點算
其實真係冇得假設咁多
起碼我第一時間叫咗人幫手白車又真係到咗
我都希望幫到佢
你估我真係打晒卡又剩之後先叫人幫手？
其實做嘢都應該識分輕重嘅

我放個post出嚟唔係食花生
想比其他人知道呢個地方發生咗呢啲咁嘅事
如果你真係住附近
你知道有人喺度暈過你都避開少少行
講真你點知佢係唔係真係中咗肺炎
都係想提醒埋其他身邊嘅人啫

早幾日先係北角黨鐵站月台見到有人暈低..

武漢肺炎唔會令人暈低
你應該擔心佢係咪心臟病 中風啦

瞓陣啫 咪煩人啦

打牌啦

你應該報驚
狗會第一時間到場，之後先白車
真係武肺，狗會奶哂

下次第一時間報驚
不過希望冇下次
康復香港🇭🇰

接軌嘛每日150個 正常

事不關己，己不勞心

黨鐵pr?

幻愛

睇相佢口罩拉咗落下巴位？
希望佢係普通中暑

醒啦

你老母白事當閒事

過往肺炎確診者有暈低呢個特徵咩

依家點

呢d咁可疑中招,call黑警啦

支那狗

如果佢有武肺等黨鐵狗中招都好

屌你老尾

拍緊幻愛姐冇事嘅

你媽死了

P 仔記對於畀唔到負皮你，表示極度遺憾。你快撚啲去死啦，屌你個老母，如你有嘅話。

999啲人好串
試過係街見到有人訓低我打三條九
我話唔識佢唔知佢咩人
只係咁啱路過見到
條友好似覺得我好多事咁都打上來

而家情況點？

幻愛2